屌夏天啱啱先開始已經遇到第一隻曱甴

我屌你老母爛臭閪死全家啦仆街

我會幫你kill

訓開垃圾房?

無執房好耐

kill yourself first

點解冇高登神獸
之前見d人養到就黎變青蛙咁

樓梯有係房無是否悲哀

養貓狗又同曱甴玩

咦點解topic 打到甲由既

殺它死

拿破倫2k17？

ching ho ball

成個冬天 隔幾晚就有

蛋白質
yanny

wa diu ching你真係住垃圾房？

ching big ball

早幾日訓醒想飲水，見水杯入面有隻甲由游緊水

已經唔係第一次，明明隻杯得清水

btw屋企門口係垃圾房，屋企人死唔肯係大門同窗裝啲紗，又住一樓，下面又係大垃圾房，加埋我電腦係廚房隔離，老母又污糟唔聽勸，成日廚房就累積大量甲由，老豆就成日見到唔殺，然後大大聲講，車！甲由都怕呀？

我心諗屌你老味啦我一晚隨時都殺到半打呀，殺啦扮乜鳩型呀廢老

之後佢依家終於肯郁手，不過未見過佢成功過，屌

利申試過終於忍唔住衝入廚房屠殺左兩晚，殺左8x隻

你又知我似

我屋企人成日唔關門淨係關度鐵閘。。。

牙言新相唔同咗樣

但我唔會俾你睇

因為你得罪me